二奶嗆人妻：在你們床上做！ 挨告又不認通姦：我陰道太小

一名鄭姓百貨公司櫃姐熱戀已婚江姓人夫，不僅多次床戰，還嗆江妻「我們最近又開始每天做愛」、「在你們的床上」等語，導致對方家庭破碎，挨告後又辯稱自己陰道太小，不能做愛，沒有通姦，不過這個說法不被法官採信，2人都仍被依妨害家庭罪判刑3月，她也需賠償60萬元。

據判決書，江妻指控，她在100 年1月和江男結婚，原本過著幸福的生活，但鄭女介入後，一切都變了，他們在103年11月底至104年7月上摩鐵至少6次，小三還嗆「我們最近又開始每天做愛」、「在你們的床上」、「他跟我就一定要（做愛）」等訊息，更逼她離婚，後來因為丈夫始終不把事情說清楚，簽了切結書後鄭女還是一直來亂，感覺2人並沒有真的切割，105年6月便心碎離婚，提告前夫、鄭女通姦、相姦罪，求償100萬元。

法院審理時，鄭女完全不認通姦，說自己和鄭男只是一般網友，而且「我的陰道比較小，無法發生性行為」，之前會嗆江妻，只是因為酒後精神不穩，不是真的，但因為2人對話紀錄曖昧，江男也有她的全裸照、承認有通姦，因此各判處3月徒刑，均可易科9萬元罰金，民事部分她也要賠償婚姻破碎的鄭女60萬元。

新北市？

咪以為貼足球GIF就可以唔使被檢舉

你現實係咪冇朋友 要係波台搵存在感？

你成日以為我唔知